高登新聞台記者請入

你個咪兜入左tvb鏡上左電視

仲有癲狗日報同全民記者

牙祖

係連登開po搵高登記者

我搭單叫埋癲狗日報

推

收皮啦高登

根本全心搵錢又唔撚理個forum
所以先出現連登事件

你估阿祖真係咁黃咩，前排見到po最多人流
所以先請個記者返黎攪

小小人工就可以拿份流量report去呃客話高登人流回升
事實係個個睇live無人會係佢個垃圾forum留言
99.9%去左fblive度，然後話高登多人睇

高登新聞台

私怨撚出沒

私乜怨，我有講錯咩
記者還記者努力
高登還高登仆街
有衝突咩?

以前有班科技記者為佢仆心仆命啦
你估佢真係想做科技news?見人d網媒好搵就學人攪
最後呢? 自己做唔掂就炒晒班IT記者

而家只係將個方程式repeat ，命運再repeat
佢joe lam由day 0開始就不是一個高登人，就連fb呢d都少用的脫節人
一個咁的人，邊會知到用家想要乜?
只係不停消費高登個名去搵錢，邊度搵到錢就抄人做
理撚你用家感受